買ipad air定 ipad

本身就用緊6s 128gb 同macbook air 128gb 如題想買ipad會配apple pen但5知邊部好同埋幾多gb

iPad好似係陳年舊cpu

Huawei Pad

5你老母5p仔

ipad pro 2020

無錢

Air la. 粒chip新D

Air啦
Ipad玻璃同mon中間有條gap
反光到仆街

air得256gb
ipad同air最大嘅差別係一個係a10（ipad）一個係a12（ipad air）
但兩個ram都係得3gb 所以性能上差唔多
除非直上ipad pro 6gb
ipad storage 32gb起跳 但32gb又少左啲
建議買128GB ipad 128GB都只不過係$3399
反而ipad air 64GB貴過ipad嘅128GB
性價比上面iPad就贏咗
順便講埋iPad Air幾錢啦
64GB/$3999
256GB/$5099
講真如果買air 64GB都唔係好夠用
256GB 加多一兩千蚊都可以買iPad Pro
建議你買ipad平平地玩住先 過多幾年就算想換機 都唔使咁肉赤
同埋ipad都支持keyboard同pencil

好詳細 謝謝你呀